[title: spiare]

[la vedo spiare attraverso la finestra]

Spiare attraverso i vetri
scostando le tende, con la fronte appoggiata.

Respira vapore caldo,
per mischiare le gocce d'acqua alle lacrime. [m]